眾志成員係咪可以拍到套劇咁濟？

個個成員都有各自專長，一齊對抗極權
拍成日劇係咪會好睇過半澤直樹

橋本有庭

佢哋YouTube 你subscribe 咗未